[有圖]大波妹話男人冇存在價值

找不到波
隊長

老老柒柒
d女人除左有西比我插下，有波比我當健手球同可以比粒卵黎生下仔之外……我想唔到有咩用

雞就係雞 唔識講人話

don't make stupid famous

條賓周幾有用 屙尿都唔洗抹
個閪麻撚煩

條女好撚正 好想比佢彈下賓周

冇男人發明手機同社交平台
你可以講啲ON9野放上網咩

冇男人佢點撚樣出世

有雞先定有蛋先

當年有一個男人既決定 無射埋牆先有佢今日既存在

除非佢係夏娃
唔係既
無男人佢都出唔到世啦

無男人就無人叫雞 佢就失業

左上角都見到少少嘅

冇男人邊個俾錢你洗呀臭雞

港女邊有波

呢隻女之前用洗車上位，除左波，其他都係一個男人

條女對腳都好撚正